個"港"字你點寫？

有無人同樣同我一樣個港字入面個巳係寫成㔾
有無人知咁樣係咪錯 我由細到大都係咁寫

我都想知

己

依個都見過